其實的士狗有無兼職做？

小弟行年25，本身有架錢七用黎工作用。
想放假搵多幾銀儲下錢，請問的士有無pt 做？唔識路行google map 會唔會俾人屌？

求指教，thx

利申：P+3年

有車就uber喇

揸緊垃圾corolla，後座位迫，應該狂俾人彈鐘